區議會選舉係我地揸政府春袋，搞清楚主次

頭先個po嬲得濟講唔清，令人覺得我叫大家唔好投票，我錯

區議會選舉係一套政府定落黎嘅遊戲規則，要搞清楚，係個政府要驚我地唔係佢個rule下面玩，而唔係我地盲目相信區議會

上一個po嘅巴打屌得我啱，嬴得幾多得幾多，我同意，但唔好求個政府俾個選舉我地
建制呢幾日係咁放風取消區議會選舉，佢唔選咪攬炒囉，唔洗求個政府架

總之有得選就選，政府威脅我地就唔好妥協求個政府，呢個就係我想表達嘅野

如果前一個po有表達唔清楚嘅野，我向大家道歉，我係戇鳩衝動累事嘅仆街

Agree

區選成績 半數議席都贏唔到

黎明早起，癱瘓交通，三罷全塞！繼續攬佢老母炒！

點唔在乎區選都一定要照投